霸氣蔡英文：只有逮捕沒有自首！ 香港不辦 台灣來處理

台灣總統蔡英文今早在金門受訪時強調，陳同佳案只有逮捕沒有自首，既然香港不辦，台灣來處理。蔡英文稱，案件已經說過很多次，加害人或受害人都是香港公民，台灣政府一再強調不會放棄管轄權，「但是既然香港政府不願意行使管轄權，替受害香港人伸張正義，那就由我們中華民國台灣處理。」她說，此案所通緝的對象，他是一個受通緝的兇徒，這個案件沒有所謂的自由行背包客問題，「只有逮捕沒有自首的問題」。

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

蔡英文夠霸氣
顯得一個無主權既香港特首幾咁無能

咁佢點處理？

要求香港交人囉，總之就唔會俾陳同佳以旅客身分去台灣

好想同菜英文做愛。。。。

迫陳庭佳爆港共衰野

理論上係咪安排陳同佳去一個同台灣有引渡既國家就得

利申：唔識

但要果個引渡國肯唔肯去拘捕陳同佳 , 民主國家引渡前又要考慮死刑問題 , 正常無國家想接呢舊蘇州屎 , 多送原機送番走就算

死刑冇減刑

林鄭：點玩呀

7婆又輸

好型啊小英

柒婆 : 妳咁即係想迫死我遮，比條路行下得唔得

一個處理過台海危機
一個會考得3條A

點鬥

English

一降落 就上架飛機 , 高調進行拘捕 小英好波

最好連埋同陳同佳一齊既嗰班人都拘捕埋

視作同黨處理

台灣再查埋係咪

一班人有預謀殺港女案
一班人係咪協助佢逃走離開台灣

駛撚畀面同陳同佳一齊搭飛機既人？

辣台妹

呢單野幫english搶唔少選票

誅死佢

台仔好似唔係咁睇

岩岩同你老母做完愛
多水，識追撚含
推介比前線手足

小英真係好高質

班低質鄉民同吱吱有咩分別

我想知english點樣係維持自己台灣國家主權既同時又會拉大粒墨？

林鄭死十次都唔夠，就黎台灣大選先搞咁多野，今次又幫英文加分，依邊d台仔已經講，覺得英文做法好啱，今次可以話自首返台灣，下次一樣可以話自首返大陸，二黎又唔係台灣人殺人或者被殺，你港共根本唔係出自正義，係出算政治先會搞咁多野

拿拿聲送去打靶啦

港共 比人撚狗撚到

提議攪個集會支持台灣同蔡英文，一巴巴打落特區政府度

話說坐監點解可以留咁頭髮

可唔可以懲罰小英一世服務台灣

最多可以喺執行之前打麻醉針

但是既然香港政府不願意行使管轄權，替受害香港人伸張正義，那就由我們中華民國台灣處理。

我最期待既畫面出現了

就算被拒絕入境，亦都會等佢入機場嗰一刻就即刻逮捕

English好波

無考過第一嘅無資格批評我

重新實踐中華民國喺香港嘅主權

長毛打甩左啦

威撚到震

呢個推

撚狗

投靠中國民國，實現真。中國理念
台軍入境，連登仔帶路

有無人可以解釋下逮捕同自首關台灣自主權咩事？
睇唔明

其實係得連登仔支持
台仔覺得佢玩政治大過公義

蔡英文係台灣經歷過幾多政治風波 你件垃圾777都夠膽挑人機

台海巳經一早放風 大陸同台灣兩邊夾好會判死刑
其實唔知陳生呢一刻點諗

真係判死刑就好睇喇
個牧師間接推人落地獄

支持

正路係咁

佳哥應該被人滾左
以為收安家費坐十碌就算

台灣應該搵人放風判硬死刑
等佳哥＂頓悟＂今次有去無回

再反返林鄭枱
咁先至高潮迭起

只要真心悔改 主都會饒恕你

咪係囉
痴線係咁迫人自首
都on99

真。

其實擺明係玩政治 但高手同低手既分別

我過黎捉人
要係香港有執法權
成件事型好多

而唔係你香港政府迫人去自首
個個人係香港坐完 係自由架
香港政府邊有得say
所以先勸自首

韓國瑜: 屌你啦林鄭, 原本我嬴硬架

中華民國香港

好撚型

陳同佳：不如一槍打死我

傑出的一手

其實香港乜撚都唔做，淨係叫陳同佳自已過返去台灣，都幾撚縮骨ga wor.....

台灣完全無公眾利益收佢
香港政府唔合作
唔主動交人
唔提供當時黑警審訊視頻
唔協商賠償台灣損失
台灣完全係幫香港同幫中共執屎

逮捕=死刑

點會，明眼人都個蔡英文係玩緊政治

我愛中華民國國父 孫中山

雖然綠營都係偏向廢死刑嗰邊
但為咗選票 我諗民進黨都唔介意犧牲大粒癦嘅

小英好波

好似咁耐都係判但冇執行過？

依期佢真係靜撚曬

發大財

型到

台灣有死刑, 香港跟人權公約係唔可以送一個人去司法死刑既地方
from 真。法律撚
利申：零法律知識，只係問左個legal

票投國民黨 台灣變香港

ENGLISH
根本就唔可以自首
首先佢犯左殺人罪就已經唔合符入境資格
邊有國家會歡迎殺人犯入境

推

同樣係女人揸旗，點解林鄭柒到咁

信真主啦不如

去續罪啦

林奠:我3條煙

一陣台灣法庭真係判死刑就好笑
港共唔交資料比台灣查
重說服人去台灣進行一個唔夠資料既審判
到時邊個無公義呢唔知

蔡英文好波

以前果啲有㗎

我都覺得小英好正

買機票返大陸啦

因為根本唔關性別事

我蠢 我唔明自首個到佢講咩
有無巴打解釋我聽

English ying l dou..

好易拆姐，林鄭肯認下底威打比有經驗人士拎計就得。

林鄭快d打比達哥問佢拎下點樣被人撚ga經驗就啦

鄭捷？

自首講緊陳同佳自己自由行咁搭飛機去台灣
比唔比入境從來係國家自己話事
同埋入境手續都係嗰個國家定
好似香港人去台灣要台証
唔係你話要去就走得成

同埋陳同佳係台灣嘅通輯犯
理應申請唔到台証

再講啦 佢係殺人犯
係飛機上發生咩事
林鄭係咪負責先？

小燈泡個條友好似未死

其實阿爺都要好小心處理台灣問題，唔明點解突驅可以單刀赴會對台灣行蠱惑

港共仲屌鳩台灣唔識普通法
人地蔡英文喺英國美國讀法律碩士博士
又係專做國際談判出身
講法律熟過成個港共班子上下喇

果堆十大槍擊要犯

贊成

我覺得台灣突登輕判，跟住一世唔俾陳同佳入境完刑期之後踢佢返黎爽d

但係一日內已經彰顯公義
又有政治手腕

爺你老母閪

究竟係幾時開始 小英變咗我理想領袖

自此香港多左個殺人犯通街走

條撚樣家下得返2x%民意支持度

一定要推呀
台灣人咁support我地，我地都要support返佢地架

其實去到幾十歲人，仲講緊會考幾條A
咁佢個人生都幾L失敗下

如果講政治過招
判幾多碌港共同台灣都唔care

台灣只要你承認中華民國台灣地位，一係你自己諗惦佢

有開盤我都買判終身既

支持小英集會諗起都心動

推

打從心底尊敬

小英企硬

以地球規模供應子彈比English 點輸

唔得

派人嚟押

而家就係做到

咪係政治出身，幾十歲唔係master/doc，點同他國領袖角力

咦sor，林奠條廢柴傀儡黎冇乜資格挽外交

人地點都要過程中有彰顯司法管轄權呀，777係咪蠢撚到咁呀？你自己玩政治先，人地堅持原則，你當係台灣還手啦，你宜家話人地玩政治？

逮捕係邊個捕
乜嘢警察都屬於一個主權國家架喎
咁嚟香港，得到香港政府合作尊重既台灣警察
係跟邊國法律做事？

唔識字睇唔明邊個維護緊國權啫

鄭捷2016年打咗靶
小燈泡事件條友被判定思覺失調，只判處終生監禁

仲要得3條A 咁少 ？

可能講慣左改唔到口
唔夠人講就話人地政治化
本身就係政治事件

大家都係女人...點解差咁撚遠架，睇下淋病同孽瘤，簡直香港女人之恥...

同林奠柒婆相比高下立見

好型

挽

林鄭月娥在學校是品學兼優的模範生，曾擔任總領袖生。她幾乎每次考試均取得第一名，唯獨一次「失手」取得第四名為此痛哭

Head Prefect

香港某首長689票就做到

小英

學歷同政治能力未必有直接關係既
政治家都唔一定讀書好勁
不過林鄭呢條友真係吹捧得太誇張，乜L野好打得
來來去去咪又係打香港市民
對住維尼屁都唔敢放啦
敢屌維尼就好打得喇

林奠：中華民國台灣!你叫我點回應呀

最後港台傾掂數，陳生：都係不了

人地english已經係phd，先唔會同你係度鬥啲咁低層次既野

English 好廢， 林奠幾百票就做到香港凸手了

777

今舖姐姐都幫唔到啦

原來英文都係689
係689萬票

今日睇陳同佳既表現，我覺得佢係唔想死，如果判死刑，條小學雞分分鐘鐘爆港共大獲

ENGLISH企硬呀
呢台戲大家睇好你
777收皮啦，學人玩政治

台仔死到臨頭都唔明自己條頸係人地個口上面

難道香港唔係

世上亦冇由政府安排既自首

English 唔該講到99.99%機會死刑呀，咁就唔會自首了

第一，你有冇見過世上有人係經政府安排自首

所以今朝即刻傳出撤換

霸氣小英

成件事再次向全世界証明
香港正苦班人有幾撚智障

係陳同佳，陳庭佳係拔萃個個大仆街😂

小英 ： 那就由我們中華民國台灣處理。

霸氣盡現

者係香港人係其它地方犯左事，香港就唔會理喇

可唔可以叫伯母快啲 我趕住返工下個到我

拉？ 用咩拉 唔拉啦 放番佢係香港自由自在咪好囉 真男人典範 以後邊個派帽 即刻請佢去台灣

英文總統好野
危機之下先展現到佢既領袖魅力

其實有一個辦法幫林鄭拆，如果放曬手足，成立獨立調查委員會，我教你，唔好話唔俾機會你

突然好想香港回歸中華民國
獨唔獨立係後話

以後我都改口叫中華民國台灣

再一次證明，政治能力唔係靠學歷

唔係官方渠道正式移交
死唔死刑佢根本冇資格評論

真正司法獨立係唔會喺審之前就 100% 應承會判咩刑唔會判咩刑

"逮捕"呢句明顯係放風比大粒墨聽, 總之你自己過嚟就唔係咩自首或投案, 而係通緝犯入境台灣時被捕, 所以一定冇減刑之類, 應該當謀殺就最少10年起跳, 個人覺得又未必會判佢死刑, 不過可能判二三十年大粒墨係咪都制?
但經港共政府就唔同, 佢就係移交通緝犯, 只要港共政府肯話條友係自首, 就會變投案, 雖然都未必有刑減, 但都有啲機會.
因為其實港共係唔會在意條友係自首定拘捕, 呢樣嘢得大粒墨最緊張, 係咪真係良心發現, 定比人要脅, 定利誘? 本來預10年8年, 依家可能2-30年甚至無期或直直死刑, 係咪真係會去先? 而且出到來可能先見到啲示威者其實都唔會完全針對佢, 依家真係人生交叉點.

移交係例外
因為唔承諾唔判死的話 根本唔可以移交
而且蔡英文應該冇權干擾法庭點判？

惡人先告狀呀嘛，自己玩政治先，搞唔掂就瀨地硬
人地台灣上年搵撚咗港共政府幾次，要司法互助請求啦，當時唔理人，依家仲要聲大夾惡
見撚到李家超副口面想打爆條柒頭

認同

視頻？

蔡英文仲要夠長情,男朋友死左之後一世唔嫁

小英總統

如果蔡英文需要男人依靠，我願意做佢男人

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

蔡英文做香港媽媽就好了

幾時輪到你呀，派緊長龍呀

菜 lol

香港有個小英就好

陳同佳返到台灣就一定死刑
講到陳同佳都要知呢個事實

推
陳同佳係咪要易容

香港政府實整個假passport俾佢過境

小英呢期真係型到仆街
想做台灣人了

自殺未大粒墨

蔡英文同老共玩左咁多年，港奸攻府玩全唔夠班